男人都必定做過既一樣野

屙屎 試過放隻手出黎 用尿黎洗手

你贏...

依個唔係男人 係野人

仲以為係插隻春袋當暖袋添

插住黎回你

青山病人？？

fing春

種離心力真係

打飛機